比左18蚊個南亞學生，比人呃？

係屯門等緊巴士果陣有個十幾歲南亞話等老豆老母夜晚11點先返歸
佢同細佬妹無飯開，問我借180蚊，身上得18蚊cash, 叫佢買包食住先
我係咪比人呃9左？

蝗同蝻終生不用

掉落坑渠都好過俾佢

叫佢去清真寺
班蝻會救佢架啦

係

你一俾完佢，佢會跑走，同d同鄉講家鄉話笑你白痴

你真係豬西冇叫錯名
佢地都信不如信下共產黨啦

輸仁慈

Ust南亞仔 嘅收入來源

當買次教訓啦